美國女大膽試「穿」彩繪上健身室 熱爆互聯網

美國女大膽試「穿」彩繪上健身室 熱爆互聯網

兩名來自美國馬里蘭州巴爾的摩的30歲女子，早前與一名人體彩繪師合作，進行「仿衣」健身實驗，即兩人身上僅貼上乳貼及內褲，並畫上仿真運動衣圖案。她們前往當地一間健身室，測試旁人會否發現她們未有穿上衣服。該實驗片段於上周五（1日）放上網，已吸引逾6.5萬人觀看。

從片段可見，人體彩繪師塞德爾（Jen Seidel）先耐心地為賴利及盧喬蒂畫上衣服，鏡頭一轉，兩人已分別「穿上」不同顏色的運動衣，並向鏡頭展示成果；其後她們前往健身室參加課程，職員先後帶兩人到處參觀及試用多款儀器，該名職員一直未有發現她們身上的彩繪，直到兩人出言提醒，才恍然大悟。

賴利及盧喬蒂隨後繼續健身，突然一名男子經過，並邊脫下眼鏡，邊用疑惑的語氣說：「我已經好久沒有換眼鏡，快有兩年。」又稱真的很難知道兩人是否真的有穿衣服。盧喬蒂事後笑指，人體彩繪是一個不錯的方法，以逃避洗衣的煩惱。

右邊好似幾正

沖涼唔麻煩

兩個都好正

佢自己講完會唔會笑

篇文咪話佢笑指，講笑咁講，你兩件傻鳩就當佢認真講

如果發現咗又望多幾眼會唔會變咗metoo……

波細，所以無咁覺

內褲啊， 文盲

LM

點解無人講BAM?

有乳貼有底褲都bam

勁

文字話有，但我睇到晒
Bam唔bam好

唔好以為咁就唔洗bam

planet fitness好垃圾

AV 有呢啲情節
做做下俾人屌

attention whore

seed呢屌你

以假亂真

有冇片